如果外國人聽到你個名叫 牛丸

就好似聽到有個外國人叫 水蛋
一樣咁撚on9

鬼佬專改戇鳩名
又木又狐狸又綠又颱風

咪牛丸囉

咁荷里活都有個咩benedict cucumber啦
攞嘢食做名好怪咩

連登仔受唔受到佢一腳